<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>КАЙФУН</title>
    <description>Искусство удивляться жизни каждый день!</description>
    <link>https://grigortaff.github.io</link>
    <atom:link href="https://grigortaff.github.io/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
      <item>
        <title>Автопробег ЗА честную и ЕДИНУЮ Украину!!!</title>
        <description>
          Возмущена разгулом бандитизма и хамства властей в Украине - 
          Доброго времени суток, дорогие коллеги, друзья, подписчики! Хочу поделиться впечатлениями и наблюдениями о том, что же сейчас происходит вокруг меня. Сразу скажу, что я человек вне политики – даже не хочу обсуждать тему Евроинтеграции или „таёжного союза”:) Я, как и многие умеющие читать и не верящие телевизору люди, глубоко возмущена...
        </description>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
        <link>https://grigortaff.github.io/2013/12/15/avtoprobeg-za-chestnuyu-i-edinuyu-ukrainu/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://grigortaff.github.io/2013/12/15/avtoprobeg-za-chestnuyu-i-edinuyu-ukrainu/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Вечный двигатель:)</title>
        <description>
          Люди, способные вдохновлять, удивлять и просто радовать - 
          Я с удовольствием слежу за развитием и перемещениями по всему миру моего друга Ореста Зуба и его невесты Марты. Именно благодаря его примеру у меня появился свой проект в Интернет и эта замечательная площадка для он-лайн встреч и обмена знаниями. Как хорошо, что есть люди, способные вдохновлять, удивлять и просто...
        </description>
        <pubDate>Sat, 18 May 2013 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>https://grigortaff.github.io/2013/05/18/vechnyiy-dvigatel/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://grigortaff.github.io/2013/05/18/vechnyiy-dvigatel/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>«Человек дождя» и другие «человеки»</title>
        <description>
          Шесть фильмов о жизни аутистов - 
          Каждый год 2 апреля я смотрю фильмы о жизни людей, которых становится все больше среди нас – аутистов. Свой пост я назвала именно так не случайно, т.к. в нашем обществе существует определенная сегрегация людей с аутизмом. Поразительно, но те, кто бьет своих жен, любит людей одного с собой пола, принимает...
        </description>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2013 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>https://grigortaff.github.io/2013/04/02/chelovek-dozhdya-i-drugie-cheloveki/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://grigortaff.github.io/2013/04/02/chelovek-dozhdya-i-drugie-cheloveki/</guid>
      </item>
    
  </channel>
</rss>
