<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>КАЙФУН</title>
    <description>Искусство удивляться жизни каждый день!</description>
    <link>https://www.kayfun.me</link>
    <atom:link href="https://www.kayfun.me/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
      <item>
        <title>Обновлено расписание ОТКРЫТЫХ вебинаров по вторникам!!!</title>
        <description>
          
          Продолжается социальный проект ОТКРЫТЫХ вебинаров на сайте КАЙФУН. Довольно часто мои друзья меня спрашивают, почему такая ценная информация раздается мною бесплатно:) А я с уверенностью могу сказать, что очень маленький процент людей пользуется данной информацией! К сожалению… Ведь вокруг множество возможностей и для того, чтобы развивать себя совсем не нужно...
        </description>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
        <link>https://www.kayfun.me/2014/03/19/obnovleno-raspisanie-otkryityih-vebinarov-po-vtornikam/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://www.kayfun.me/2014/03/19/obnovleno-raspisanie-otkryityih-vebinarov-po-vtornikam/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Автопробег ЗА честную и ЕДИНУЮ Украину!!!</title>
        <description>
          Возмущена разгулом бандитизма и хамства властей в Украине - 
          Доброго времени суток, дорогие коллеги, друзья, подписчики! Хочу поделиться впечатлениями и наблюдениями о том, что же сейчас происходит вокруг меня. Сразу скажу, что я человек вне политики – даже не хочу обсуждать тему Евроинтеграции или „таёжного союза”:) Я, как и многие умеющие читать и не верящие телевизору люди, глубоко возмущена...
        </description>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
        <link>https://www.kayfun.me/2013/12/15/avtoprobeg-za-chestnuyu-i-edinuyu-ukrainu/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://www.kayfun.me/2013/12/15/avtoprobeg-za-chestnuyu-i-edinuyu-ukrainu/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Открыта регистрация на еженедельные вебинары со свободным входом!</title>
        <description>
          
          Каждый вторник начиная с 12 ноября в 20.00 по киевскому времени мы встречаемся он-лайн на тематических вебинарах. Именно 12 ноября мы с Вами решим, какие же темы являются более приоритетными и проведем по ним вебинар раньше остальных. Выбор за Вами:) Информацию о всех информационных продуктах можно посмотреть здесь. До встречи...
        </description>
        <pubDate>Fri, 08 Nov 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
        <link>https://www.kayfun.me/2013/11/08/otkryita-registratsiya-na-ezhenedelnyie-vebinaryi-so-svobodnyim-vhodom/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://www.kayfun.me/2013/11/08/otkryita-registratsiya-na-ezhenedelnyie-vebinaryi-so-svobodnyim-vhodom/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>«Ухватить лето за хвост!» ч. 2 _ Амстердам</title>
        <description>
          
          Самолет пошел на снижение в грозовые облака над Эйндховеном - Нидерланды встретили меня традиционным дождем:-) Покупка билета и поиск перона заняли у меня много времени и это из раздела практических советов: автоматы для покупки билетов не принамают банкноты, только монеты, поэтому нужно сразу разменять мелкие деньги в газетном киоске. Есть...
        </description>
        <pubDate>Sat, 17 Aug 2013 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>https://www.kayfun.me/2013/08/17/uhvatit-leto-za-hvost-ch-2-_-amsterdam/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://www.kayfun.me/2013/08/17/uhvatit-leto-za-hvost-ch-2-_-amsterdam/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>«Ухватить лето за хвост!» ч.1</title>
        <description>
          
          Горячий привет из Кракова! Говорят, что от депрессии есть 2 лекарства: вокзал и аэропорт. Именно поэтому я и выбрала и первое и второе:) Ведь после моего возвращения из Китая в декабре 2012 период моей обратной адаптации немного затянулся… И вот я уже в пути по принципу Intuitive Surfing © Что это...
        </description>
        <pubDate>Tue, 13 Aug 2013 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>https://www.kayfun.me/2013/08/13/uhvatit-leto-za-hvost-ch-1/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://www.kayfun.me/2013/08/13/uhvatit-leto-za-hvost-ch-1/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Китай - країна суперкарів і жебраків</title>
        <description>
          
          Моя стаття для ipress.ua “Китай – це саме життя, без прикрас та показної доброти” “Вранці паспорт - ввечері віза” Якщо ви їдете у Китай як турист або бізнесмен (за туристичною або бізнес-візою), то найзручніше летіти до Гонконгу (приблизно 6 тис грн) та зекономити час на отриманні візи: вранці даєш паспорт - ввечері віза на...
        </description>
        <pubDate>Thu, 13 Jun 2013 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>https://www.kayfun.me/2013/06/13/kitay-krayina-superkariv-i-zhebrakiv/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://www.kayfun.me/2013/06/13/kitay-krayina-superkariv-i-zhebrakiv/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Темы ближайших Study WorldWide в июне</title>
        <description>
          
          В июне на повестке дня (список грантовых программ пополняется по мере объявления конкурсов): 4.06. 2013 -  SWW_5.0. ”Международные грантовые возможности для психологов. Летние краткосрочные программы для всех.” School of Psychology 50th Anniversary Master’s Scholarships in UK, 2013 /  Read more&amp;gt;&amp;gt; Sofja Kovalevskaja Award for International Researchers in Germany, 2013/14 /  Read more&amp;gt;&amp;gt;...
        </description>
        <pubDate>Tue, 04 Jun 2013 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>https://www.kayfun.me/2013/06/04/temyi-blizhayshih-study-worldwide-v-iyune/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://www.kayfun.me/2013/06/04/temyi-blizhayshih-study-worldwide-v-iyune/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Вечный двигатель:)</title>
        <description>
          Люди, способные вдохновлять, удивлять и просто радовать - 
          Я с удовольствием слежу за развитием и перемещениями по всему миру моего друга Ореста Зуба и его невесты Марты. Именно благодаря его примеру у меня появился свой проект в Интернет и эта замечательная площадка для он-лайн встреч и обмена знаниями. Как хорошо, что есть люди, способные вдохновлять, удивлять и просто...
        </description>
        <pubDate>Sat, 18 May 2013 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>https://www.kayfun.me/2013/05/18/vechnyiy-dvigatel/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://www.kayfun.me/2013/05/18/vechnyiy-dvigatel/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Апгрэйд! Как много в этом слове:)</title>
        <description>
          
          11 мая исполнилось ровно 9 месяцев проекту “Study WorldWide”!!!  Хорошенький такой, тщательно выношенный “плод работы”:))) Пришло время проанализировать результаты, взять лучшее и идти дальше со сформированным видением данного проекта. Ради чего стоит продолжать: Конечно же ЛЮДИ! За прошедшее время волны сети “соединили” меня со множеством интересных, творческих, смелых, целеустремленных людей...
        </description>
        <pubDate>Sat, 18 May 2013 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>https://www.kayfun.me/2013/05/18/apgreyd-kak-mnogo-v-etom-slove/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://www.kayfun.me/2013/05/18/apgreyd-kak-mnogo-v-etom-slove/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>«Человек дождя» и другие «человеки»</title>
        <description>
          Шесть фильмов о жизни аутистов - 
          Каждый год 2 апреля я смотрю фильмы о жизни людей, которых становится все больше среди нас – аутистов. Свой пост я назвала именно так не случайно, т.к. в нашем обществе существует определенная сегрегация людей с аутизмом. Поразительно, но те, кто бьет своих жен, любит людей одного с собой пола, принимает...
        </description>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2013 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>https://www.kayfun.me/2013/04/02/chelovek-dozhdya-i-drugie-cheloveki/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://www.kayfun.me/2013/04/02/chelovek-dozhdya-i-drugie-cheloveki/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>2 апреля - Всемирный день распространения информации о проблеме аутизма</title>
        <description>
          
          Сегодня день, который с 2008 года решением ООН посвящается “людям дождя” и вызван беспрецедентным скачком диагностирования аутизма! Статистика поражает: 10 лет назад - 1 на 1000 новорожденных, 5 лет назад - 1 на 140 новорожденных, а сегодня - каждый 88-й! Эта проблема не имеет ничего общего с уровнем жизни и...
        </description>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2013 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>https://www.kayfun.me/2013/04/02/2-aprelya-vsemirnyiy-den-rasprostraneniya-informatsii-o-probleme-autizma/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://www.kayfun.me/2013/04/02/2-aprelya-vsemirnyiy-den-rasprostraneniya-informatsii-o-probleme-autizma/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Йо-хо-хо?! Учиться! Учиться! Учиться!:)</title>
        <description>
          
            Все изменилось! Мы - на грани новой технической революции! Множество профессий отпадет, как прошлогодняя листва, из-за внедрения 3D принтеров. Чему учиться? Как учиться? Где? Весна уже не за горами! Отгремели салюты китайского Нового года… Отлетели в далекие края красные фонарики на День влюблнных… К чему это я?   Да все...
        </description>
        <pubDate>Mon, 18 Feb 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
        <link>https://www.kayfun.me/2013/02/18/yo-ho-ho/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://www.kayfun.me/2013/02/18/yo-ho-ho/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Кантонская ярмарка: арабские шейхи, африканские бизнесмены и русские пельмени</title>
        <description>
          
          Желания всегда исполняются!.. Если желать правильно, конечно:) Перед моей поездкой в Китай я узнала о Кантонской ярмарке, которая вот уже 60 лет проходит в Гуанчжоу. Это огромное мероприятие проводилось даже во время Второй мировой войны: «Война войной, а торговля - по расписанию»! Я случайно попала на презентацию ярмарки в торгово-промышленной...
        </description>
        <pubDate>Sat, 03 Nov 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
        <link>https://www.kayfun.me/2012/11/03/kantonskaya-yarmarka-arabskie-sheyhi-afrikanskie-bizensmenyi-i-russkie-pelmeni/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://www.kayfun.me/2012/11/03/kantonskaya-yarmarka-arabskie-sheyhi-afrikanskie-bizensmenyi-i-russkie-pelmeni/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Грязь и прелесть Сучжоу</title>
        <description>
          
          “Китайская Венеция” - именно так называют Сучжоу! В путеводителях и на туристических сайтах Вы найдете минимум информации про этот город, из-за чего создается ложное впечатление, что он маленький и объехать его можно буквально на лодке по многочисленным разветвлениям реки. ♥ ♥ ♥ Прибыв скоростным поездом на вновьпостроенную северную станцию мы ошалело смотрели...
        </description>
        <pubDate>Tue, 16 Oct 2012 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>https://www.kayfun.me/2012/10/16/gryaz-i-prelest-suchzhou/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://www.kayfun.me/2012/10/16/gryaz-i-prelest-suchzhou/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Unistudy уже 6 лет!</title>
        <description>
          
          Оказывается, не все так просто!  Цена имени и доверия сотен посетителей самого уважаемого ресурса по международному образованию в Украине - это 6 лет каждодневного труда, общения, поездок и новых людей. Я сотрудничаю с Unistudy.org.ua уже более трех лет и с рабостью хочу пожелать этим энергичным, позитивным и целеустремленным ребятам успешно...
        </description>
        <pubDate>Fri, 12 Oct 2012 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>https://www.kayfun.me/2012/10/12/unistudy-uzhe-6-let/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://www.kayfun.me/2012/10/12/unistudy-uzhe-6-let/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Горячее влажное дыхание Гонконга</title>
        <description>
          
          Незаметно прошли 2 месяца жизни в Китае и мне нужно продлевать визу в Гонконге. Процедура довольно простая и относительно недорогая, плюс – шанс увидеть пресловутое место базирования китайской мафии:) Началось все з задержки нашего рейса из Хэфэя в Шенжен, вернее даже не так! С моря слез, пролитых нашим китайским побратимом...
        </description>
        <pubDate>Mon, 08 Oct 2012 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>https://www.kayfun.me/2012/10/08/goryachee-vlazhnoe-dyihanie-gonkonga/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://www.kayfun.me/2012/10/08/goryachee-vlazhnoe-dyihanie-gonkonga/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Китайские фигаро или «счастливая» прическа</title>
        <description>
          
          С самого первого дня в Китае меня манили открытые двери украшенных цветами парикмахерских салонов, возле которых красуются в модных рубашках и брюках парни со свежей укладкой на разноцветных перьях шевелюр. Они, приветливо улыбаясь, раздают всем прохожим листовки с фото «счастливых» стрижек и «по цене только сегодня!». Стричься я не планировала и...
        </description>
        <pubDate>Fri, 07 Sep 2012 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>https://www.kayfun.me/2012/09/07/kitayskie-figaro-ili-schastlivaya-pricheska/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://www.kayfun.me/2012/09/07/kitayskie-figaro-ili-schastlivaya-pricheska/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Почему стОит изучать китайский язык?</title>
        <description>
          
          Не смотря на то, что моя поездка в Китай организовывалась меньше чем за 1 месяц, я все же успела взять несколько уроков языка до вылета. Первое, что меня удивило - это пресловутые тона! Китаистов, конечно, этим не удивишь, также как математиков косинусом 30 градусов, но все же я поделюсь этими...
        </description>
        <pubDate>Mon, 27 Aug 2012 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>https://www.kayfun.me/2012/08/27/pochemu-stoit-izuchat-kitayskiy-yazyik/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://www.kayfun.me/2012/08/27/pochemu-stoit-izuchat-kitayskiy-yazyik/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Китайский шик от Habitat</title>
        <description>
          
          Панда-капучино:) Забежала сегодня в кофейню, которую уже давно присмотрела по пути из тренажерного зала. Словила себя на том, что уже стала переходить дорогу, как китайцы - где попало:) Зашла по облезлой лестнице на второй этаж, а там все украшено цветами и на входе висит огромное сердце, сделанное из розовых роз!...
        </description>
        <pubDate>Tue, 21 Aug 2012 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>https://www.kayfun.me/2012/08/21/kitayskiy-shik-ot-habitat/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://www.kayfun.me/2012/08/21/kitayskiy-shik-ot-habitat/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Китайский маркетинг и вечерний променад для бабушек</title>
        <description>
          
          живая музыка Еще находясь в Украине и читая свой контракт на работу в Китае, я не особо испугалась таких обязанностей в описании состава работ как: “Organize social events, giving you Event Management experience” и “Run a recruitment campaign, giving you Sale, Marketing and HR experience”, а зря! Ведь кроме проведения...
        </description>
        <pubDate>Wed, 08 Aug 2012 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>https://www.kayfun.me/2012/08/08/kitayskiy-marketing-i-vecherniy-promenad-dlya-babushek/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://www.kayfun.me/2012/08/08/kitayskiy-marketing-i-vecherniy-promenad-dlya-babushek/</guid>
      </item>
    
  </channel>
</rss>
